話衝立法會班人係鬼既入一入黎

你上左天堂咪係一隻鬼囉屌